kfc咩雞最好食？狂惹香燒雞定家鄉家？

家鄉雞狗也不吃

巴辣香雞

未食過

Sure 狂惹香燒g

一定係狂惹

燒g正呀

家鄉成日中伏

一定係燒雞

燒g
試過幾次嗌燒雞都俾錯家鄉雞我

燒雞 no doubt 每次夜少少去買 得返家鄉雞就知幾多人叫

辣果隻

家鄉雞

脆雞永遠no.1

蜜糖燒雞翼

in脆雞we trust

當然係燒雞